[突然求救]聽朝考試但而家失眠

有冇見效既方法可以訓得著

打錯字突發

打飛機

祝你明天考試好運

瘋狂 「斬」眼一分鐘

睇千字文

多謝